<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<blog section="portfolio" last_upd_ver="1136" version="0.8.10b">
  <entry>
    <id><![CDATA[1]]></id>
    <uniqid><![CDATA[55fab8ff6d49f]]></uniqid>
    <date><![CDATA[17.09.2015 15:58:39]]></date>
    <content>
      <title><![CDATA[Central Park]]></title>
      <description><![CDATA[<p><span>Placerat dictumst integer. Nisi montes parturient mattis, non aliquet placerat magna scelerisque dis ac ridiculus ac enim mattis enim in diam magna scelerisque purus risus. Amet ut adipiscing diam augue turpis eros parturient, aliquet tempor, enim magnis. Odio! Phasellus vel enim? Dignissim dictumst sagittis mattis nunc adipiscing. Integer, eu tincidunt? Odio urna. Porta turpis nec mus dignissim, sagittis aliquet! Scelerisque elementum mattis in.</span></p>]]></description>
    </content>
    <mediafolder><![CDATA[portfolio1]]></mediafolder>
    <mediaCacheData type="column" fullscreen="no">
      <file type="image" src="photo-1415297103004-1661f9f4cc50.jpg" width="2000" height="1333"><![CDATA[]]></file>
      <file type="image" src="photo-1434535767642-159496dcb7e4_copy.jpg" width="1500" height="1000"><![CDATA[]]></file>
    </mediaCacheData>
    <updated><![CDATA[06.11.2017 09:39:06]]></updated>
  </entry>
  <entry>
    <id><![CDATA[2]]></id>
    <uniqid><![CDATA[55faba1b93078]]></uniqid>
    <date><![CDATA[17.09.2015 16:03:23]]></date>
    <content>
      <title><![CDATA[Manhattan]]></title>
      <description><![CDATA[<p><span>Diam porta ut sed augue mauris, amet scelerisque mattis et, auctor! Cras mauris nascetur etiam lectus turpis lorem? Lacus lectus cras cras elit mauris, integer vel ac dolor tincidunt velit sed arcu, tortor, odio, turpis aenean vel turpis, montes integer? In amet? Enim integer pulvinar ac? Placerat a non tempor dignissim tortor adipiscing vut? Odio sociis mauris? Et! Et. Ridiculus? Rhoncus scelerisque mus dapibus, massa, lorem odio ac magna mattis in odio magna hac elementum mus pid pulvinar nunc integer! Platea? Scelerisque vel aliquet facilisis, ac sed dis, porttitor pulvinar.</span></p>]]></description>
    </content>
    <mediafolder><![CDATA[portfolio2]]></mediafolder>
    <mediaCacheData type="column" fullscreen="no">
      <file type="image" src="rsz_manhattan31444225863.jpg" width="2000" height="1333"><![CDATA[]]></file>
      <file type="image" src="rsz_manhattan2.jpg" width="2000" height="1502"><![CDATA[]]></file>
      <file type="image" src="rsz_manhattan7.jpg" width="2000" height="1335"><![CDATA[]]></file>
    </mediaCacheData>
    <updated><![CDATA[12.10.2015 12:16:39]]></updated>
  </entry>
  <entry>
    <id><![CDATA[3]]></id>
    <uniqid><![CDATA[55fabd9f0f85b]]></uniqid>
    <date><![CDATA[17.09.2015 16:18:23]]></date>
    <content>
      <title><![CDATA[Landscape]]></title>
      <description><![CDATA[<p><span>Adipiscing, elit proin mid pulvinar, integer sagittis, magnis habitasse. In amet. Magnis pulvinar etiam tristique nunc placerat, augue velit, duis eros urna lectus in ut aliquet velit purus magnis! Hac augue ultricies! In? Nascetur dolor facilisis integer quis purus, non? Non, lorem a eros purus, urna, magnis dignissim tortor et nisi penatibus hac pulvinar montes, pulvinar montes auctor integer, auctor? Amet? Sit urna dignissim! Nunc? Massa in ut. Cum enim tincidunt etiam ridiculus dictumst dignissim. Pid enim eu porttitor urna etiam amet nisi, porttitor placerat! Nisi rhoncus vut.</span></p>]]></description>
    </content>
    <mediafolder><![CDATA[portfolio3]]></mediafolder>
    <mediaCacheData type="column" fullscreen="no">
      <file type="image" src="rsz_skyline6.jpg" width="2000" height="1337"><![CDATA[]]></file>
      <file type="image" src="bsm39tnszeao7ppb6yek_thomasbormans.jpg" width="2000" height="1333"><![CDATA[]]></file>
      <file type="image" src="winter-view_copy.jpeg" width="1500" height="1125"><![CDATA[]]></file>
    </mediaCacheData>
    <updated><![CDATA[12.10.2015 12:16:49]]></updated>
  </entry>
  <entry>
    <id><![CDATA[4]]></id>
    <uniqid><![CDATA[55fabe8412877]]></uniqid>
    <date><![CDATA[17.09.2015 16:22:12]]></date>
    <content>
      <title><![CDATA[Brooklyn]]></title>
      <description><![CDATA[<p><span>Cursus elit placerat parturient, sed scelerisque, ridiculus in, ridiculus, nascetur, lectus sociis, turpis sed platea pid, ac, magna, sit augue, dolor cum facilisis auctor facilisis, eros integer amet? Tincidunt scelerisque? Parturient integer ultricies, elementum turpis enim, pulvinar proin pellentesque, porttitor, lectus eu? Facilisis parturient montes.</span></p>]]></description>
    </content>
    <mediafolder><![CDATA[portfolio4]]></mediafolder>
    <mediaCacheData type="column" fullscreen="no">
      <file type="image" src="rsz_brooklyn1.jpg" width="2000" height="1335"><![CDATA[]]></file>
      <file type="image" src="rsz_graffiti5.jpg" width="2000" height="1333"><![CDATA[]]></file>
    </mediaCacheData>
    <updated><![CDATA[12.10.2015 12:17:00]]></updated>
  </entry>
  <entry>
    <id><![CDATA[5]]></id>
    <uniqid><![CDATA[55fabf8dee738]]></uniqid>
    <date><![CDATA[17.09.2015 16:26:37]]></date>
    <content>
      <title><![CDATA[Subway]]></title>
      <description><![CDATA[<p><span>Phasellus in, vel auctor! Porta, turpis non. Massa amet. Cum etiam? Ut dis pellentesque! Pulvinar enim vel? Enim egestas. Porttitor integer, rhoncus. Porta. Elementum, dapibus duis turpis ac magna, purus dolor, parturient urna! Amet urna! Porttitor pid, ut pid enim, vel! Etiam porttitor elit ut etiam adipiscing, nunc tortor rhoncus sed vel a aliquam magnis amet a arcu lectus, urna tempor.</span></p>]]></description>
    </content>
    <mediafolder><![CDATA[portfolio5]]></mediafolder>
    <mediaCacheData type="column" fullscreen="no">
      <file type="image" src="rsz_metro2_labpts_.jpg" width="2000" height="1500"><![CDATA[]]></file>
      <file type="image" src="subway-699100_1920.jpg" width="1779" height="1188"><![CDATA[]]></file>
    </mediaCacheData>
    <updated><![CDATA[12.10.2015 12:17:10]]></updated>
  </entry>
</blog>
